點睇everglow首abcdabcdbra

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

施賢真係散發住淫賤氣憤

乜能野黎

小姐姐真係值得一張香港身份證..

聽講佢呃咗某會員成副身家+身份證

樓豬串錯歌名恥笑開始

你真心膠咗恥笑你開始。

施賢最正，好有rumor feel

你都真心膠咗恥笑你開始